流浪狗狗係唔係都有選擇生活的權利？

流浪狗狗係唔係都有選擇生活的權利？

宜家既香港人活得好似一隻狗